[一人一首]2010年後香港膾炙人口既歌

勾手指尾

拖泥帶水

越難越愛

如果佢唔係不停咁播我覺得其實唔會有咁多負皮

許廷鏗 ﹣ 護航

其實首歌好好聽

李家豪 - 將軍令

支持本地創作

林奕匡 - 高山低谷

膾炙人口既歌 點可以無依左高山低谷

曹震豪 - 循序漸愛

依首新歌黎 好似係viutv 三一如三其中一集插曲黎
不過我覺得佢唔錯

麥浚龍 -《念念不忘》三部曲 【耿耿於懷】【念念不忘】【羅生門】

始終都係要三首一齊聽先有feel

胡鴻鈞－化蝶

何韻詩-化蝶

唔係話幫中央台賣廣告 不過真心覺得胡鴻鈞個version個譜曲真係好正

2017 立立強勢回歸

衛蘭 - 殘酷遊戲

立立終於都魂兮歸來

最後晚餐 - Supper Moment

天梯 C AllStar

不過依首似乎係C AllStar唯一既代表作

比比鳥 - 我不要被你記住

陳奕迅-陀飛輪

何韻詩 鋼鐵是怎樣煉成的

衛蘭 ---男人信什麼

關菊英 以身試愛

吳雨霏-我本人

許廷鏗-螞蟻

六月飛霜

蘇永康 那誰

唔知點解一直覺得那誰係90年代出既歌黎

連詩雅 好好過

糖兄妹 - 別煩著我

吳雨霏 - 人非草木

許廷鏗 - 面具

陳僖儀 - 蜚蜚

廿幾首啦喎

無人覆咪自己不信咁推

唔係廣東歌得唔得

你喜歡

我純粹想撐下本港樂壇
但你有咩外語歌曲想分享其實都無問題

Beauty and a beat
Love Story
Call me maybe

越難越愛都叫膾灸人口 唔識字都唔好衝出黎柒啦

其實果到擺明摟屌

本身仲諗住troll多兩首天堂鳥出黎
不過廢事嚇走晒啲人無post到炸

街燈晚餐

高溫燒滾了我！

投降吧
小幸運

張敬軒呢

drenched

投降吧

post 啲歌出黎 我比較少聽張敬軒

知唔知咩叫膾灸人口

從來將軍都只得一個

到此為止

同你個名一樣

連詩雅個版本好聽啲

青春常駐

依首岩唔岩

一輩子守候 HANA